有無人個幣安都死左？？

發生咩事？？

Rip

TSLA PUMP IT

Tesla入咗1.5billion btc，全部人搶貨中

漲停

收割韭菜

點睇doge

1.5b
好少炸喎
對比btc

用trust wallet 買好撚慢

一野升左2000usd😨

係升左3000usd啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊